執法要隔離，天方夜譚

反對政府隔離59名警員
過橋抽板
隔離哂d警察邊個去做野

唔隔離先可以3萬thx

最緊要繼續番工
不過唔洗做野啦
日日係狗屋到飲飲食食打機賭錢啦
得閒叫下一粥麵，富臨，美心

繼續呃ot